PsychoPass 心靈判官 劇場版 Sinners of the system 討論區

有無手足睇左

係咪諗住一集完一單

好似1集1個case?
見戲飛都分3場

無諗過香港都有得上

Neo食正依家條水
今日有幸見到港豬

見poster咁推論 下一集應該係大叔主導
第三集應該有慎也？

一個鐘好短
雖然宜座野夠型補得番

幾好睇

95蚊1個鐘
年尾有第3季

對比上次劇場版誠意差左少少 op ed都係remix
但係一開場聽返 abnormalize d眼淚即刻湧出黎
但一個鐘唔抵囉

我朝早睇
係呀 第三季

好唔好睇?

比起以前既差少少
Bgm remix 以前既 無乜驚喜

得一個鍾 有冇小朱出埸

case 1硬係覺得敵人好智障

少膠

有

霜月
每次岀場都好好笑

霜月 + 宜野座 = 新pair

都係朱女好

第三季唔知有冇朱女

岩岩睇完
太差

唔好嬲，等第三季

想睇，伏？

幾伏下 劇情低質左

唔撚係掛，本身諗住揾fd睇，但揾唔到，諗住一個人都照去，但聽你咁講…

Fans去追下啦

睇完先有資格屌

片長係唔係1個鐘?

係
絕對要睇早場 唔好蝕錢比佢 好唔抵

想聽日睇,但得德福下晝1場

巴打你個名

第一季神作 好想睇到慎也最後可以推翻成個system

個次劇場版都好睇

睇左case 2了 唔錯 有小狡打鬥場面又有you will never walk alone remix

都係虛淵玄果季好睇d

case 3 都係一個鐘?

case watched

The sky 勁多位又坐得舒服，下次唔會揀MCL德凍睇

有冇知第三季邊個寫劇本

睇完case3
接住落第3季？

kogami可能跟金髮鬼妹入外務省

第一集好垃圾
有冇睇咗第三集嘅巴打講下好唔好睇

比較多文戲 打鬥一般 但係會講番kogami去向連番第三季

第一集真心麻麻
個人覺得最好睇係第二集
第三集純粹係睇慎也哥

全部都未睇 係咪得第一集出左碟咋？

男主同金髮女都幾襯

全部有得睇la

第二集唔想睇個2打6

睇13夠